cb190r

p牌仔出車
呢架好唔好
定係應該上300cc

p牌就上300cc啦

300up

3毫子 1km
又幾靚仔
新牌幾好
我學牌都係190r